發展商指，OMA by the Sea逾5成買家年齡由26至35歲

發展商指，OMA by the Sea逾5成買家年齡由26至35歲。逾7成買家選擇90天現金付款計劃，另有約2成買家選擇建築期付款計劃。逾6成買家來自新界區，包括屯門、荃灣、葵青及沙田。另外逾2成來自九龍區，餘下約1成來自港島，包括南區。

喂，又話香港年青人好難上車？

呢度佔整體年青人幾多成先

整體真係好難買, 大家都無能力比咁多, 但都有少量真係搵到錢, 例如狗, 醫護, 律師, 金融, 保險等等

全部都窮既話, 早就全民勇武了

父幹

老豆老母用晒首置，咪推仔女個名出黎買囉

有咩出奇

個個新盤都後生多啦

依度都 50%

1. 連登仔睇都睇唔上眼嘅盤，一半買家係後生仔
2. 又話失業率高

睇完單新聞我第一感覺係，原來連登不代表年青人

保險又偷偷地攝個保險入去抬高自己

大家其實好清醒，買連登對家實無死

上車盤5球
唔係比年輕人買比邊個買？
唔通廢老會買？

整體真係好難買, 大家都無能力比咁多, 但都有少量真係搵到錢, 例如狗(毅進, 金融, 保險) , 醫護, 律師 等等

做保險sell 得好, 隨時搵得多過d律師醫生工程師, 百萬圓桌有聽過吧? 但咁唔代表佢地有幾上等, 專業同高尚

利申, 不是保險狗, 但做緊老闆隻狗, 所以保險狗都高級過我

笑死
保險地產同狗就差唔多學歷 差唔多性質啦

屌你 醫護搵到少少錢你就玩割席
仲記唔記得成班醫護比狗綁手坐地下？
有醫護做勇武唔通又要同你報到?!
人哋搵辛苦錢都要憎人富貴??
你係咪想賴: 最衰都係醫護啦 搵到錢唔參與運動 所以無全民勇武 ?!

我屌你老母！！！！

果d新香港人黎

口裡說不 身體卻很誠實

YellowAA一手樓 回佣80~85% 二手樓半佣

連登平均年齡應該20歲度

你講緊乜野, 每句我都明, 但同我句留言有咩關係最後仲要屌埋我老母唔通你太天才, 我跟你唔到?

連燈係為反而反啫
最中意恥笑人地黎拎優越感
笑人住公屋笑人住大西北

同埋呢個盤算最平 咁都個個買唔到就死得啦

買得起居屋就買得起oma

我奇怪姐，青山公路盤，俾連登講到一文不值但原來一半買家係30幾歲，如果真係跟佢地餓死發展商就一世做租租了。

其實係你理解能力差定我 完全唔知你講乜柒

連登囝有幾多係26+ 應該大部分都細過25

9按易好多啦

係真唔係呀

現在買樓邊個唔用子女名

連登不嬲自以為主流

即供樓花冇9按，最多得8按

話醫護有錢都叫割席

保險sell 得好係可以多過律師/醫生/工程師
不過你搞請楚一樣野先，百萬圓桌係佢開到100萬既單
唔係佢人工100萬
仲有保險狗做按揭難好多，做唔到9按

其實我一直都好疑惑，fb個個撈保險都有百萬圓桌但明明你知現實生活嘅佢哋唔係好掂

即係25歲都無錢買，但到26歲就突然有首期買？

老竇老母借個仔個名買

用親菜刀連豬都九成弱智

佢個價位其實屋企幫D 兩個人搵番4-5萬都夠哂上車 都正常呀

其實呢個盤真係好on9
嘈到仆街
你睇下個盤用幾多隔音玻璃
好多入伙之後就知瀨野

高登 連登 一直落 80後佔比40%以上

想知嘈唔嘈其實可以去睇下CARMEL 岩岩收左樓

佢個年紀分佈問題 18-25同26-33結果都差好遠 何況而家仲計埋34 35

你入財經台睇下幾多有錢人先

連燈不嬲乜都笑一餐
咁認真做咩
住私樓又可以笑 公屋又可笑
住半山都可以笑人出入唔方便、買野麻煩

最中意笑人公屋+住大西北 一班自卑既社會垃圾靠咁皮踩人黎提高優越感

咁即係嘈唔嘈

一定嘈 因為用得隔音玻璃係分貝超得勁
法律規定去用
再加上我日日渣車行屯公
朝早8點已經塞到pk 你話嘈唔嘈

26歲買樓畢業兩三年拎到成球出來買，佢做邊行呀

屋企人.

之前有個香港就業人口既report
人數大約400萬人
月薪40000以上佔唔夠20%

咁你話靠自己買唔買到樓喇

係廢淡先以為樓價會跌， 大把年青人拎住老豆老母錢俾首期輕鬆供啦， 呢幾年咁多後生做公僕/ngo , 驚閪供唔到咩

好多都係父母資助幾十萬囝囡自己儲咗幾十萬加埋上咗車先
其實30歲前上咗車嘅大有人在，如果父母無錢仲要你俾家用自己又搵得萬零二萬蚊咁就無野好講喇